[NBA] 咖喱上無限挑戰

笑死

最後果下

字幕版

法國韓仔D綜藝節目同日本幾似

玩具

仲有旋轉籃框

2:08